
                      Parodia absoluta de Cincuenta sombras de Grey a modo Scary Movie así que no esperéis una gran película porque es cachondeo puro, con algún guiño a otras películas o famosos, pero siguiendo la base de Cincuenta sombras de Grey para sacar alguna carcajada y reírse de lo mierda que fue. Sinceramente solo se la recomendaría a la gente que es muy muy fan de la saga y del humor de Scary Movie porque para el resto de humanos os va a resultar una auténtica basura.
        
            